telegram limit exceeded 要點處理先入到？

如題